荔枝角長沙灣食lunch有咩好食？

食過咁多間淨係覺得小廚港作同雞仔好食啲
但排隊要等好耐 寧願食其他
想問下有咩好選擇

小廚港作焗飯好食

係ok但份量太少

ＬＭ

地鋪個間先好

程班長
誰是老闆
雲南風味小鍋米線
潮滙館

仲有D2個面都有好多

好貴

將軍堡
咖喱牛腩飯唔錯

幾十蚊

誰是老闆 應該算係貼地價錢, 質素又OK 既餐廳啦

好多同區把打喎

荔枝角道就係荔枝角咩⋯
深水埗嚟㗎

平民拉麵

以前返嗰區成日幫襯佢，好味又抵食。

平時食下午茶。30 蚊胡椒叉燒拉麵
食過一次牛餐貴十蚊多個小食
豆腐沙津勁大舊。食完已經飽左一半
個麵黎到滿到爆 味道又正

缺點就即棄餐具。食落觀感冇咁正
同埋有d 膠味

呢間D墨西哥薄餅幾好食 不過有D貴

呢間未食過

可以一試
不過位唔係好多

1舊水落唔落到樓

呢間啲午餐set一時時好食

大丈夫食堂幾好
吉寸都唔錯

呢兩間都未食過

燒味黎講我幾鐘意最掂燒味

依間有埋串燒，都算幾好
特別係個蝦油
重有大丈夫食堂都唔錯

最近最掂燒味啲燒味差咗

誰是老闆執撚左啦

無執到啊？

d2板上

億利樓下 匯城隔黎果間嘛
岩岩執左半個月啦

2前係荔枝角打份人工好撚低既西工
食過一次以後blacklist

有第二間

好姑娘
瑞士咖啡室
馬德里

你舊年咪開過一模一樣既post，仲未搵到有咩好食？

小廚多人到on99

搬左去第度

將軍堡燒味飯
誰是老闆都ok，份量多
小廚港作淨係食下午茶
瑞士都ok，但貴到on9(唔值)
匯城食早餐，老闆娘唔差
食黎食去都係呢幾間

佢喺運動場對面間分店好耐之前已經有啦

不過最抵一定係晚市雜扒

匯城 茶餐廳黎講質素算唔錯
仲有對白滑姊妹成日著短褲返工

有時多人排有時少人排

旺記 係保安道籃球場對面

「媽」妹？

企出面個個

ABC餐黎黎去去都係個d
係蒸飯先叫做好d

唔知係咪孖妹呢
2條女都好似樣

出面果個係太子女/老闆娘
樣幾靚 但腳唔得

星廚成堆人真係易搵位
但佢d叉燒真係

午市企門口叫控制人流果個？
睇佢年紀似老闆娘
幾正

匯城炒粉麵好出色，成日食豉椒排骨炒麵

長沙灣廣場其中兩間酒樓盈輝同潮濠城都唔錯

兩個個樣都唔得

長沙灣東京街森記都ok, 又多食物種類揀。
仲有我見過佢地送免費飯去老人院

祥景

傳說程班長得個吹字 實際唔好食

其實我只係想要間吉野家

依個真
長沙灣真係無野好食

翻左好多年荔枝角
日日都食大排檔 食完即刻上翻office
出面間間都等到on9

其實荔枝角係美食沙漠 工廠區 d 野都好貴 便就唔好食

一般啦 唔特別好食 價錢偏貴

森記食過一次覺得麻麻

夏天概係食匯城睇腳啦

頂，講左咁耐無人提豐華
其實有好多間都唔錯但已執哂，成日幫襯既大排檔無撚哂

爸打識貨 匯城孖妹對腳幾正

以前成日誰是老闆將軍堡輪流食

有次成間公司一齊叫晏就仲有折

豐華啲燒味真心好食

新華
新華
新華

程班長

大家樂

好中意食永記車仔麵 係奇華隔離

食開魚米/ D2 place 3樓間喇沙
如果茶記就小廚港作（地舖）
億利 為食雞都可以

金拱門

食過一次，我覺得價錢唔值

第一頁咪講左囉

宜家係咪多數巴打都上膠登已經冇人上連登？

食左千幾蚊，食材係OK，味道冇話好好，但環境真係麻麻，啲枱細同迫，侍應成日係你背脊經過。

可以去中環 PP 食，都係多幾百，但環境好十倍。

大快活😍

豐華呢？

奇華小廚
燒味唔錯
其他飯都質素正常 又夠飽

奇華小廚？

等得耐經已係死罪
再加埋d阿姐同澳牛一樣咁串

認同

Blacklist左

X2

你係唔係我同事黎家

唔係架

好彩,因為我公司都有個巴打

認同 x 2
收銀個西西西女人，我叫咗燒味俾完飛我又唔撚提我要自己俾飛個燒味部，睇住我on99企喺度白等10分鐘，仲笑尻我飛都唔識俾。

自此以後就blacklist咗佢

荔枝角L 無一間好食
完！

哈哈可能我地12-1食飯
少d衣個問題 但食物係ok ge

但我食親都肚痛

盈輝好食

有冇食過長沙灣個間金海棠？
唔算好好食
但勝在食物質素唔錯；環境又幾好，又唔貴 所以成日都食

雞仔隔離再隔離間太子(唔係強記)D燒味高汁, 炒粉麵都夠鑊氣. 其他碟頭飯冇食過就唔知啦.

小巴站以前有間創發茶餐廳就幾好食嘅, 不過之後搬咗去個奇怪位, 喺兼善里中間位置, 正常人應該唔會預呢個位有間茶餐廳.

有冇人食過好好運個咖哩飯
真係正到無朋友
咖哩雜排飯

我同事話味精多到

冇人講豐華？

樓上講老板，瑞士同豐華好食果d平時係咪食開屎

豐華試過公司成堆人叫外賣有折

間中食下ok
長沙灣有間新開 叫十二美食 海南雞飯都ok

賽馬會附近個間？

呢個係真

係
狗會對面

係

長沙灣體育館果頭有咩好食？

茶記就港口味
飲茶百匯軒
魚生飯就金鮨(不過愈來愈縮水)
日式炸物定食大丈夫食堂
外賣飯盒長天對面有間外賣檔仔都唔差(以廿零蚊個質素計, 唔好問我係咪食開屎)
燒味就太子
漢堡包Fast Taste
越南粉新記

漢堡包我覺得Fast Taste隔離布萊恩好過佢

大丈夫食堂我個人中意南蠻炸雞

有食過，入完明愛之後食

有冇食佢個奶油豬，我覺得最好食係呢個

小廚都話好食
全部野食既味都無乜分別，好寡
仲要得個幾樣野好揀

裕一品

食過呢間lunch
不了

D2 喜記如何

係咪wc既‘那有錢你老母’果間？

嗰個好似食蟹架喎，我講呢間食燒味小菜